覺唔覺鄭若驊今日個樣成隻豬咁?

ok

唔通感染左豬瘟？

樓主因住俾人告到甩褲

吿邊條罪?

不誠實使用電腦罪

我真誠相信喎

自己同法官講

邊一日唔係？

日日都似

最驚屈我藏有cp

上次先畀個官屌完 家陣都唔敢用啦

佢後面個同事直情受咗感染咁款

洩露國家機密

樓主講真話好誠實喎

佢成日匿埋你點知